（自己香港自己救！）警隊一定要解散，8大原因！

dllm，點解香港人要做曱甴？
係因為我地生存係垃圾入面。
垃圾政府、垃圾警隊。

之前有出post講過，遍地開花背後有一個目的要做到！

到左今日，大家睇清楚未？呢刻最緊既係警隊係必需要解散！而唔係成立調查委員會！成立獨立委員會係成立新警隊後做既事！

1.警隊擁護政權，失去中立性
2.警黑合作。如元朗、荃灣、北角
3.無法保護、保障普通市民安全（於民居、安老院發放催淚彈！市民屢次被示威者救！）
4.警員個人失去中立性。於fb page發怖仇視、敵視非藍市民言論！
5.無差別攻擊、搜捕市民。只要入夜、任何人於有示威者集結的地方就攻擊、搜捕！
6.每次衝突都因警隊介入！兩次機場集和均和平散去（無任何警隊單位介入。
7.無遵從武力使用指引。室內放TG、近距離開槍、無警員編號等等等
8.政府視警隊為保護政權的一只棋，已失去警隊成立的原意！

林鄭dllm！你要警隊做磨心，激民憤！我地就要將你想引發民憤既起源去除！

上面張cap圖，原post下面#31

政治關我乜事?

自推1/10

自推2/10

自推3/10

唔可以解散呀
梗係留佢哋喺度繼續幫我哋做嘢啦
但係要減人工同埋冇ot錢

推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

做你老母咩 班狗幾撚時有幫過市民呀 721 811 屌你老母
即刻解散警隊呀

佢地咁鐘意奶共
凍結政府班底、警隊所有資金。用黎退稅、成立新警隊重好！
再推佢地返大陸重新開始過，唔好比佢地返香港！

減到得 最低工資但係要日曬雨淋

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

811
女示威被射爆眼罩、傷及眼睛！
咁叫最低武力？
有傳眼球被射爆！

借用文宣圖

重有賊裝嫁禍

一日有武器，市民都唔會放心
放逐佢地 見一次打一獲

無錯，要凍結佢地所有資產，再放逐佢地返大陸！

認真討論

如果真係解散警隊，要考慮無警過渡期
老一輩一定反對，一定會有人諗無警察=無治安

自立防衛團？消防配合？（唔好考慮警隊、懲教配合，只會更亂）
但絕對唔可以有借口比解放軍/公安治港

真係要廢警察，有好多要考慮
點令呢件事發生？個人認為每星期光復行動，係一個契機。不論政治，每次光復都可見警隊無法保障市民安危、行動無計劃
宣傳，令市民明白到即使無警隊都有替代方法保障佢地。
成立，新警隊會唔會設立入職要求？體能真係唯一條件？體能可以操，咁智商呢？
成立後，要有獨立機制監測，絕對唔可以自己人管自己人

暫時諗到咁多先

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

另外，林鄭團隊經常性轉移視線！
例如將經濟下行嫁禍於示威者，必需以正視聽
經濟下行其實係正常周期，係2018年已經下行緊
要明白 股市先行，後到經濟，最後到樓市

原post

（有圖）（多字）8月5香港股市急挫，真係關三罷事？（要比中立/淺藍睇清咩事）

share